十點鳩叫係咪無左啦???

光臨香港
時代廣場

引鄰居舉報你？

點會個聽到係你
除非你住村屋

長沙灣仲有

我SKW 叫左1-2日無人應 就無叫

堅持呀 叫多幾日就定到你位